我要美國人 東南亞 全球都知道TVB衰野 唐人街無得再睇TVB

東南亞cut TVB 我要TVB消失

點做？

移民海外香港人 仲藍過 本土藍絲 唔系冇原因

最基本 大量投訴信 比全球既媒體
You tuber kol 叫佢地講下TVB點樣扭曲事實

海外文宣 唔可以無TVB份

TVB就係黨既一部份

全球拆TVB機頂盒挑戰

全球寄信政府停止再同TVB合作 特別係東南亞

香港寬頻 都要取消同TVB合作係第一步

上山下海搵飛碟

家用router block TVB網絡

見到有人睇TVB就講黑記 假新聞

推